有邊部android 機有雙卡 nfc 指紋辨識 個mon 細

請出招，想換走iphone 6s plus 但係又無一部好android 機可以令我抽身

華為p10？
等睇俾人屌支那機不了

S7

NOKIA 6

U11係咪唔算細mon?

u11 nokia8 要再細唯有等sony下個月

Mon細即係幾細呀？你用6s+都5.5"啦

4-4.7 啦

S8

nokia 3

小米6

xz compact
未出

s8

Xperia X Performance F8132 / Xperia X F5122
兩部都係5吋1080p

等xz1

見到個spec 好似唔錯，有4g ram
到時個價大概係幾多